啲韓仔原來都係好狗公

不過唔緊要 啲港女都係舂埋去
淪為公廁

一陣泡菜味

Link入面條女係韓國人
Viutv full video就有條港女

屌

條仔成個痴漢咁 借啲意摸人

似你

真係未見過d咁低賤嘅人

25

屌 咁既樣我真係信唔到係真

@笠仔

佢邊夠膽

沙go ho ball

條女咁嘅樣比你都借唔主動撩喇

韓文真係好難聽

咁既套路，港女彩佢都有味

我都系咁溝女

你輕度弱智

輕度弱智先用咁既套路溝女

農民工樣

咩節目

我是地球人

咁撚樣柒

黎到香港咁樣摸人，等俾人dup柒啦

d女通常答完路就算，唔會再理佢